Red Velvet 啲女點排？

1. Seulgi
2. hot joy
3. wendy
4. yeri

5. Irene

不可反對

本身想反..見到牙邊唔反了..

Joy第一。

除左第1 都唔認同

我允許你反我一次..

咁你排啦頂你

我反對

Wendy > Irene > Yeri > Joy > Seulgi

支持樓主

求推到1001

你傻能咗呀

好波

IRENE最底 = Gchi💘✊🏼

我公正師

利仔is coming

BB

佢有排都唔出現啦兩個鐘都未上水

Irene 世一

哈 淨係seulgi排第尾已經知道你係偽公正C

Irene 西+老女人

排名有高有低好正常 Wendy佢哋係令女少少。。。

正式同你攬炒

本身唔反..見到牙邊想反了..

分化撚？

yeri唔第一唔知點G持...

1.Seulgi
2. Wendy Joy Irene Yeri

好波 終於有人認同我

樓主弱智唔係扮

下 論外表真係好難第一

我要同你分手

你始亂終棄

Seulgi > Wendy > Irene > Yeri > Joy > Seulgi
和解 ok?

支持牙邊

Ok 繼續支持你

我好掛住你之前先問點解你消失咗咁耐

純粹想潛水姐

想念你...

排咩先...
凶器: JOY → YERI → IRENE → WENDY → SEULGI
天使: WENDY → IRENE → SEULGI → JOY → YERI
好笑: YERI → JOY → IRENE → WENDY → SEULGI

miss u

Ching勁專業
整體呢咁??

哇你終於上水啦

咩名黎

點睇都係牙災魔鬼d..

1. irene
2. irene
3. irene
4. irene
5. irene

年紀最大嗰個包尾就得

wendy第一 我話事

1 irene
2 seulgi
3 wendy
4 災
5 椰

Hello 無圖

阿joy